見到個靚女自己食飯覺得好慘 點知原來佢食野雜雜聲 抵啦死雜種！！！！！！！

撚都冇得你含呀！！！！！

係咪你黎

煩撚夠未 一樣野loop一年

我食嘢好c 文冇聲

你loop連登都loop左幾年

剪埋你jerjer呀鼻屎輝

有教養絲打

對唔住

乜都請 唔好話畀老師知

娶得過

靚女濛絲打

樓主恐音症發作
快啲綁實佢

含到啜啜聲唔好咩

乜撚野叫恐音症 而家有病既係食野雜雜聲既人 而唔係怕撚左你地既人

我地雜雜師得罪你?出成十鳩幾個post

雜種就雜種啦屌你老母